如果唔係老美QE，我就唔使逼住學投資對抗通漲，咁就唔使輸曬D錢

今年輸左7%，原來擺落銀行做定期好過

7% 就想死？ 返工對沖下啦

我嘅7%=8位數字

實係佔中！！一日最衰都係佔中

9up 唔洗本，你有咁多錢大把人幫你投資啦
早d 訓啦小朋友